（8/7）觀塘綫有故障 列車需額外行車時間

港鐵觀塘綫有故障 列車需額外行車時間
2019-07-08 HKT 19:32

港鐵表示由於觀塘綫有故障，列車預計需要額外行車時間，呼籲乘客為行程，預留充裕時間。

不合作運動？

預言: 地鐵又加價

MTR Service Update
@mtrupdate
·
9分
1921 觀塘綫牛頭角站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

Dllm

屌那星塞咗三個字

死垃圾

彩虹站喎

無事就出賣示威者
有事就為咗維持服務質素要加價
明明無咁大 capacity 但又要載咁多客攪到負荷唔無咁大條jer 好心唔好笠咁大個套